林早洩：我屹立不倒

收皮啦

以笑話黎講
呢個都幾高汁

Load唔到條link

有無巴絲一樣係咁

用緊iphone6s ios9.3.5

記者把聲好好聽

個記者好似恥笑緊佢

記者把聲好好j

感謝joe 仔提供笑話

600萬page view?
吹大d啦傻撚